{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702498",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "예진횟집"
    },
    "text": "イェジン刺身屋 (예진횟집)\\n\n慶尚北道慶州市老西洞169-11\\n\n韓食-海鮮料理 , 15:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 60席 , 韓国の慶州に位置するイェジン刺身屋は新鮮な刺身を提供するグルメ店です。 ここでは国産の食材を使って量もたっぷりの刺身の盛り合わせが楽しめます。 刺身とサラダにのせられたきなこは、刺身との調和のとれた味わいを生み出します。 それにメウンタンもありますが、これもやはり多くの人に人気があります。 イェジンフェッチプは、新鮮でおいしい刺身が欲しいならぜひおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェジン刺身屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "イェジン刺身屋は新鮮な刺身を提供するグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イェジン刺身屋は15:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋は何日でも営業していますか？",
            "answer": "イェジン刺身屋は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋は何人分の席がありますか？",
            "answer": "イェジン刺身屋には60席あります。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "イェジン刺身屋では国産の食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋の刺身の盛り合わせはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イェジン刺身屋の刺身の盛り合わせは量もたっぷりで、新鮮な刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋の刺身とサラダにのせられたきなこの味わいはどのようですか？",
            "answer": "イェジン刺身屋の刺身とサラダにのせられたきなこは、刺身との調和のとれた味わいを生み出します。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋のメウンタンは人気がありますか？",
            "answer": "イェジン刺身屋のメウンタンも多くの人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋はどのようなお店ですか？",
            "answer": "イェジン刺身屋は新鮮でおいしい刺身が楽しめるお店です。"
        },
        {
            "question": "イェジン刺身屋を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "イェジン刺身屋は新鮮でおいしい刺身を提供するので、ぜひ訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 392
    }
}